［神秘學］招挑花方法分享區

呢個post希望可以集合到不同招桃花或者和合上既方法

我自己首先講幾個先
希望整合後可以比神秘學jj作參考用

1. 奇門遁甲擅用玉女守門格
用玉女守門格搵方式約女神

向玉女守門格局方向走1080步，其間再念玉女神咒
以增桃花

2. 帶粉晶或粉晶七星陣

3. 佛牌
正路既會帶坤平，蝴蝶，人緣鳥等等

4. 拜和合二仙/月老

5.拜狐仙
香港有，但唔清楚佢地有無料

6.修持懷愛法
有興趣再講

地盤仲要坤官不了

宮.. 自膠

你係咪高登牧師

求賜教

係

Btw:網址係做簡單介紹
詳細慢慢下面可以再討論

最有效方法：整容

呢個就當然啦
不過唔係神秘學

有無聽過蝴蝶粉 有無用

修聖天法
或者愛染，聽講李生有修

人緣粉？

我地都有作明佛母，紅度母
愛染大法黎既，佢實有修啦

係呀 work唔work 架

睇邊個師傅做囉
佛牌我都有，不過唔係香港請既
我係去泰國搵司機車我地去搵師傅請
我信唔過香港班仆街
我有人緣油

值符落坤宮

六合加坤宮

如果時間無得改既話，呢個方向算係咁

覺得無問題咪用囉
睇你想要咩架姐

叫佢地修懷愛法
又唔係即修修有、搞黎做乜
唔好比依d 我執整衰密法個朵
已經比出邊d人講話點點點
rule of thumb 叫人唔好亂係唔岩根器既人面前提

有時引左佢地入黎，之後就會開始聽道理
見最多既係奶左野搵仁波切搞
之後就開始修